\begin{algorithm}
    \caption{Algoritmo Bubblesort implementado em C++}
\end{algorithm}
\begin{lstlisting}	
#include <bits/stdc++.h>
#include <sys/time.h>
#include <sys/resource.h>

using namespace std;

typedef struct Item{
	int key;
	string name;
}Item;

// Ziviani
void Bubblesort(vector<Item> &A)
{
	int n = A.size();

	for(int j=0; j<n-1;j++)
	{
		for(int i=0; i<n-1; i++)
		{
			if(A[i].key > A[i+1].key)
			{
				Item aux = A[i];
				A[i] = A[i+1];
				A[i+1] = aux;
			}
		}
	}
}

// Printar vector
void print(vector<Item> &v)
{
	for(int i=0; i<v.size()-1; i++)
		cout << v[i].key << " - ";
	cout << v[v.size()-1].key << endl;
}

int main()
{
	// Abrir arquivo
	ifstream input("caso_teste.txt");

	vector<Item> v;

	// Preencher vector com elementos
	while(1)
	{
		int i;
		
		input >> i;

		if(input.eof())
			break;
		
		v.push_back((Item){i,"nome"});
	}

	// Visualizar vetor original
	print(v);
	// Executar bubblesort
	Bubblesort(v);
	// Visualizar vetor final
	print(v);

	input.close();

	return 0;
}
\end{lstlisting}
